北京電視機債主車路士又收息.....

今次哈特斯菲爾德代疤狗還債

睇曬成場？